[冷靜少少先] 你諗到升級，對家更加一定諗到你地會藉機升級！！！

升級唔係唔可以
但我地除左武力升級
戰術更加要升級！
點先可以係對家知道我地會升級既同時令佢地拉唔到人又達到效果？

推

做乜都好
比人估到下一步就冇用

我同緊林柏特講

push